二句秒班垃圾

咁撚多單痴線野，你律政司做過咩，法庭做過咩？ 冇公平制度appeal to , 你要求我遵循咩？

你應該冇同過真垃圾講野 溝通到就唔係垃圾喇大佬